[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-58cc1743})
# 6 Оповещения

[comment]: # ({/new-58cc1743})

[comment]: # ({new-c29272bd})
#### Обзор

В разделе *Отчеты → Оповещения* имеется отчет по количеству отправленных
оповещений по каждому пользователю.

Из выпадающего меню в верхнем правом углу вы можете выбрать способ
оповещения (или все), период (данные за каждый день/неделю/месяц/год) и
год, когда оповещения были отправлены.

![](../../../../../assets/en/manual/web_interface/notifications.png){width="600"}

Каждая колонка отображает суммарную информацию по каждому пользователю
системы.

[comment]: # ({/new-c29272bd})
